# README #

Рабочая версия бота для telegram с рекомендательной системой мемов. (Django, PostgreSQL, python-telegram-bot, pytorch, numpy)

### Как ей ползьоваться? ###

Помимо установки requirements.txt необходимо скачать дополнительные файлы для работы нейросетей
и установить переменные окружения с приватными ключами и путями к вспомогательным папкам.

Если вы действительно захотите заняться этим проектом, за инструкцией обращайтесь к t.me/memebrandt_support